2021年投資合格線係唔係要跑贏契媽？

Futu sndl 晚晚都升10%，契媽=trash

好明顯係啦 七年annualized return 24%都比連仔笑到面黃反艇
冇35%年均年回報都咪出黎獻世

ARKK個回報真係baseline

如果跑唔贏 不如就唔好搞咁多嘢 allin arkk就算數 唔使煩